{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/coopcityhotel-seongsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업시티호텔 성산"
    },
    "text": "コアップシティホテル城山は西帰浦に位置しており、城山邑城山登用路28番地に位置しております。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供する宿泊施設で、宿泊施設内にはレストランがあり、無料専用駐車場もご利用いただけます。 各客室はエアコンや薄型テレビをはじめ、さまざまな設備が整っており、やかんも提供されています。 また、各客室には専用バスルームがあるのが特徴で、バスローブやスリッパも付いています。 フロントデスクは24時間営業しているので便利に利用でき、レストランでは伝統的な韓国料理を楽しむことができます。 このホテルからは城山日出峰が900m離れていて、表善海水浴場までは18kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は済州国際空港として41km離れており、海辺はホテルからわずか100mの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 このホテルはモダンな雰囲気を誇り、アメリカ料理と韓国料理が楽しめるMOBYDICK料理がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コアップシティホテル城山はどこに位置していますか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山は西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コアップシティホテル城山の住所は何ですか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山の住所は城山邑城山登用路28番地です。"
        },
        {
            "question": "コアップシティホテル城山はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山は無料Wi-Fiを提供しており、レストランや無料専用駐車場も利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コアップシティホテル城山の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山の客室にはエアコンや薄型テレビ、やかんなどが備えられています。また、専用バスルームにはバスローブやスリッパも付いています。"
        },
        {
            "question": "コアップシティホテル城山のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山のフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "コアップシティホテル城山から城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山から城山日出峰までの距離は900mです。"
        },
        {
            "question": "コアップシティホテル城山から表善海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コアップシティホテル城山から表善海水浴場までの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに海がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの近くには海辺があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは伝統的な韓国料理を楽しむことができます。特におすすめはアメリカ料理と韓国料理が楽しめるMOBYDICK料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 519
    }
}